# todo

- margin contentinfos en fonction du titre OKOKOKO
- padding-top ancres OKOKOKOKOKO
- shadow ou stroke pour texte pour lisibilité OKOKOKOKOK
- redescendre images OKOKOKOKOK
- responsive 1 colonne OKOKOKOK
- mise en ligne
- envoyer fontes sukrii OKOKOKOK
- rêgles typo OKOKOKOK
- pbl margin-top contentInfo OKOKOKOKOK
- hover menu + liste OKOKOKOK
- tout checker
- images avec responsive OKOKOKOK
- retirer toutes les images et mettre seulement la dernière OKOKOKOKOK
- image ponctuation fin liste NON
- mettre nouvelles infos okokokok
- scroll auto menu OKOKOKOKOKO
- menu click OKOKOKOKOKO
- croix à la place de boules OKOKOKOKOKO
- couleurs OKOKOKOKOKO
- réorganiser liste par prénoms okokokok
- vérifier responsive OKOKOKOK
- selection texte
- responsive infos width 100% OKOKOKOKOKOKO
- line-height infos + réduire nom artistes concerts
- rajouter liens groupes
- crédits
